點解突然多左咁多港女著中國廈門品牌「FILA」？

fila唔係意大利㗎咩

廈門有個市叫大利

安踏

唔比人買水貨？

FILA新LOGO(左）

哦

貴氣

你點知佢哋係港女？

有買開股票冇咩可能唔知

你瞓咗好耐

港女放到世界那一角落，都會散發出果種港女味道

支那人制服嚟

點解唔著埋李寧

興好撚耐啦 嗰對厚過塊磚嘅濕鳩白鞋柒到
著fila嘅根本係支那人

20年前FILA係老土牌子， 20年後福建人請大量網紅做植入式廣告，成功包裝成潮牌

Fila總部位於韓國，是一款時裝、鞋履、背囊、運動用品牌子。
Fila於2008年被ANTA收購香港及中國業務。 ANTA由中國商人丁世忠、丁世家兄弟擁有。

食海底撈，著福建牌子

呢個真

同意

Sent from iPhone

咁係韓國代購得唔得

made in China

廿年前街場
當年既80後會著 AJ Answers KB8
普遍會覺得 Grant hill / stackhouse 系列老土款

我覺得著FILA果批潮童，下身應該著李寧，鞋襯安踏